番學notebook i5唔夠用咩??

細妹就黎升大學，諗住送部電腦比佢。
今日毒撚一個去左睇電腦，睇啱部xps13。
我 sales
:睇啱邊部，會再有折喎。
:呢個配置既，折左幾錢? （i5 8G ram 256GB）
:呢個i5黎伽喎。
:???，係呢個
:i5黎伽喎

我諗冇人會用sale輕簿既laptop打機掛
咁其實番學i5u夠唔夠用,定i7u用落會快好多?
我自己都只係用緊i5u既laptop，未試過i7u既。

比個sale咁講一講，毒撚依家諗緊揀i7定i5好

有錢i7 無錢 唔好買

8代 8250同8550好似差唔多

文書離講夠晒用啦 當然都要睇下咩型號i5

唔打機唔係做design 寫program
剩係開個word excel power porn 夠哂啦

同問，唔打機但我要打code同excel,諗緊ThinkPad x1c or xps13
求it高手講下

錢就冇乜，不過想細妹用好d，真係差好遠既，貴千零買i7都值

我覺得xps13外型靚好多

但ThinkPad係IBM帶落嚟
都係等back to school 先諗la

用緊Fujitsu嘅i7
3年前為咗剪片買嘅
windows pc嘅通病就係退化得好快
有時開browser都會lag
唔係誇張
我覺得同學部macbook air仲快過我部i7
睇片/做media嘢Macbook完勝
如果個價差唔多嘅不如考慮MacBook air

唔剪片既 用macbook 12”都夠用啦

macbook air真係唔會考慮，見到佢個mon d畫質已經

8代i5 u已經有4C8T啦 仲唔夠用?

i7 都係得最勁個幾粒有6C12T....

要睇用途
要剪片就i7會好d
普通文書、煲劇i5一定夠做
普通咁用，i5i7分別不大
不過而家大學只係得apple同non-apple之分
買MacBook送虛榮感

MAC BOOK OK?

我買咗部macbook pro
想至少用到畢業
我fd買i7 用2年多啲已經好lag

文書係i5夠用，有咩問題？

一定要有ssd

要SSD 同RAM多夠，CPU/GPU 唔打機唔駛深究

i5慳電

MacBook Air 個d用m3點睇

用家: 8代i5 8gb ram ssd 夠用有突

Acer比較平 可以睇下

最緊要有SSD

等升到大學先買啦
Back to school優惠仲抵買

Thankyou巴打
咁我等8月再買

但到時要留意一下

學校優惠好多都係清舊貨
除非價格好吸引
如果唔係就記得買8代intel notebook

2018年起碼16gb ram

[url]叫細妹做我女朋友[/url]

文書i3+ssd夠

i5 咁多型號 你講晒

樓主睇個部係9370？
9360 i5抵玩啲

你問下嘛，可能話你聽 amd 呢

u系cpu i5 同i7唔係差好遠

i7快最多20%, 但係仲食電左, 對laptop冇好處
除非用到好需要cpu嘅software, 但係要做呢啲task又唔會用xps13

衷心一句說話

點解既，部機有咩問題

i5夠啦 on board 玩online game 救世者之樹 天外 巨商 steam game don't starve together l4d2 ff10 remake or lol都夠做

但食雞 黑沙果時就咪鬼諗

小小分享,女用一定要薄+長續航 重少少都屌撚到你開花

如果佢唔打開機，樓主經濟上許可嘅話， macbook 啦
學上面話齋 word excel power porn 都夠用，算輕薄，尤其是啲後生女應該貪個 apple logo

用緊9370 好好用喎

所以視乎樓主個妹係用嚟做乜嘢
你話認認真真打文件做排版就有分別
但好多大學生其實用嚟打下筆記
咁又真係分別唔係好大

我份人好公道
舊錢放落SSD or RAM > CPU

dell產品都會唔好用
Dell品質監控同售後服務同係好好
不過文書你都係買返macbook俾虛榮感算
我做開design嘢 xps系列賣點係xps15嘅mon
4k Adobe RGB 98%色域 無邊框 仲要有得touch
仲有經原厰校正 有業界水平嘅色準
根本物超所值 淨係個mon都超碼值5，6千蚊
靚到你呀妹帶出街睇片肯定俾人望
Xps13係都平靚正 但唔係話有咩特別
我真心建議想你呀妹開心 一係就macbook算
Window嘢係反而貴先掂
當然你呀妹唔鍾意蘋果就算

sor 唔記得講
我係用9350
其實我覺得用dell 好睇彩數
有人用起上黎冇問題

咁我買番黎幾日就壞壞地
關唔到機, 按window 個關機制, 佢都會自動重新開機
冚mon既話, 個mon熄左, 但部機仲run 緊
有次放書包, 我諗緊點解個書包熱左咁多
原黎係部xps搞事 幾驚佢爆炸...
更新完 bios都係咁
仲有xps 出名既電流聲問題

之後就換底板
換完底機之後到個Mon 係咁閃
之後再換mon...

其實同換過晒D野冇分別

重裝windows唔掂？

明顯佢用緊HDD機拎去同SSD MBP比較啦

唔打機夠做啦

好多謝大家既意見

睇完大家既意見，我諗我會揀 xps13 i5 或者 Macbook i5。
等出左大學優惠，再睇呀妹想要邊部

好多謝大家既意見

退你老母化咩 唔識就收皮啦

笑到我仆街
又係典型電腦白痴 抵啦